831太子-推到地鐡公開cctv

依家冇客觀事實證明之前唔可以相信官方仼何解釋，最有力證據就係鏡頭影到反白眼手足身處section嘅cctv，唔可以就咁算數！